睇緊暴龍哥演唱會嘅入黎揮個手

條友夠歌開演唱會咩？

好撚威咩仆街

利申買唔到飛

屌專心睇啦 PO咩相

你應該千禧後 我唔怪你
不過可以係我老嘅

屌你咁近

今晚嘉賓同點到想聽既歌已值回票價

晚晚都係啦
雖然唔知點分配

LMF,薛凱琪，梁穎琪，林敏聰，吳君如，杜汶澤，楊千嬅，陳慧琳，黃子華

本身留名睇呀SA

利申：千禧後都有去睇